連登有冇痴線佬

嘻嘻

你欠佢幾多錢要一直追斬你3年

diu is edo買到不死鳥味

原來係不死烏
挑 仲以為係人地癡線 挑

死傻系

食飯未？

你老母俾狗屌呀

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

24567111

你唔講我都醒唔起你條碌柒柒撚矇矇咁
不過我都唔記得實質係咩一回事啦
不過睇係個款估你都係無牌頭又扮大袋